90後 TG 吹水 Group

歡迎唔同人入黎分享你的生活趣事
討論星座 美食 Etc...
我地會定期搞飯聚

個谷暫時得二十幾人
只要你肯講野就得

中轉站

中途變攣站